是日靚晚（餓撚勿入）

想食(唔要海參

好多骨膠原

樓豬芝士腸

老公

有錢人

咁嘅兜食乜都唔馨香

有錢人唔會用鐵兜

鐵兜邊緣
但好好味

漆黑中嘅螢光蟲

好dry

炆完好多汁 好濕潤 撈飯好正

啲芝士腸咁淺色
都係牙活果條正啲

擺碟太劣

鐵兜=狗兜

屌你
係咪話緊我係狗

又唔係出面買既就算了

果然係品腸師

我頭先食麵都係用呢款鐵兜

ching識食